尋晚酒樓食蝦仁炒飯有隻咁既嘢......部長死都話係蝦仁

最後成張枱免單

佢肯即場食咗佢 咪當係蝦仁囉

我有咁講，佢唔制，話免單算

部長蝦人既

陸蝦

唔使免單啦，張單值幾錢姐？
唔肯認錯既一定搞大佢

報食環未？

隻色同啲飯好夾

紅棗嚟架 補腰補身兼補腎呀 咪話我唔關照你

當發生喺人地到時
連登仔: 點解唔搞大佢？幾百蚊就收買到？係咪男人黎？

當發生喺自己到時
連登仔: 好嬲好嬲(心諗)，今次比次機會你，下次再係咁一定唔會放過你！(都係心諗)

此post已完

又作文

估唔到台灣都有相同既苦主

原來次次開po都係偷圖作文。。。

樓主可能住台灣呢

酒樓張枱冇枱布都奇怪

咁都當係蝦仁，真係當人白痴

蟋蟀？？？

蝗蟲？？

幅圖仲要影到一模一樣, 真係咁岩

係香港 就算你食到入面有屎 都唔會比你免單

好有蛋白質

賊

樓好柒

偷圖博出位 係咩人先做得出

現實中冇朋友嘅人

等睇垃圾01 topick抄新聞

笑撚到仆街，仲係到扮

幾億萬年前仲未游上岸果陣可能係嘅

有道理

咁岩者 唔好話樓豬啦
真係咁岩得咁岩

唉屌 撐唔落
樓豬就地淋潛水吧啦

啲色水又幾似

我屌

樓主都未開酒樓名就踢爆人

甲殼類就是蝦

世界真係好細

講真攞香港果d炒熟都唔會係咁嘅色

蝦仁炒飯來來去去都係咁既樣架啦

樓豬呢？

其實免單係咪蝗語？

點解之前好似無聽過 多數用張單唔洗俾/免費之類

拉 pr

個部長又轉得幾快

應該幾好味

點解呢個年代仲有人唔知有google photo search？

低能仔搏存在感

顏色真係海天一色，唔留心睇真有機會睇唔到

個部長由台灣飛到香港再解釋多次

有咩好笑，淨係覺得好on9

偷圖作文狗
blocked

係幾好笑
偷圖仲要唔認
直接block算

高質

偷圖咁狗
祝你下一代養唔大

偷圖嚟講都幻想到對話
幾好

偷圖議員

蝦人抄飯

諗起雞同鴨講食環查牌嗰幕

蛋白質

痴撚線
你唔嗌佢啪左佢當無數？

免單 傻嫁？ 起碼黎緊一個星期都免費
唔係我報食環

因為一睇就記得見過張相

起完底發現樓豬專偷圖開post

乜撚野免單 支語無人屌

喂呀

面皮厚左啲喎 樓豬

係lihkg 都見過張圖幾次

原來曱甴熟左同蝦差唔多色

樓主勁柒，幫拉

其實係台灣果個廚師因為呢單野比人炒左
機緣巧合之下黎左香港打工 再煮番呢味餸
你地錯怪左樓主啦

成個大陸閪咁 偷圖又唔credit